相片同底片菲林掃描器

想將舊時既相同菲林底片去scanning
有冇咩推薦
見到黃金有時會係扶手電梯果度有賣799掃描器 有冇巴絲買過

唔係keep住影film不如拎去信得過既曬相鋪scan

你意思係 唔值得買部機去scan

yes..你買部機返黎用完一次就唔用，平野又唔慌好，不如拎出去scan曬佢